# PV Remover
Средство удаления "застрявших" PV (находящихся в стадии Terminating) в кластере Kubernetes.  

## Требования
- установленный пакет kubectl
- настроенный доступ kubectl в необходимый Kubernetes-кластер

## Использование
Запустить pv-remover.sh с указанием "застрявшего" PV, который необходимо удалить:
```sh
./pv-remover.sh PV
```

## Коды завершения
0 - успешное завершение  
1 - нет обязательного аргумента (не указан PV)  
2 - PV не найден  
3 - PV не подходит для удаления (не находится в стадии Terminating)  
4 - еще остались запущенные поды в окружении NAMESPACE